手踭外側有條筋 屈曲伸直會痛

個到有條筋彈出彈入
得左手係咁 右手都冇問題
應該點算 又唔覺嚴重到要睇醫生
但好困擾

斬咗佢

係咪玩手機太多
利申我右手條筋都痛 一唔玩手機兩日就冇事

我都係咁
通常係舉啞鈴放嗰下條筋會抽一抽

叫Ulnar nerve （好似係）

我會麻痺

Exactly 係你呢問題
想做三頭肌都要就住就住
係咪要睇醫生好啲

我覺得問題不大

嗰條神經線嚟
抽多兩抽成隻手用唔到

唔係話好大問題
因為只要我慢慢同就住舉啞鈴
就無嘢

冇你咁好彩 空手都會抽
左手好難練 要就到條筋唔抽
變相要做多幾次